第二場民間記者會去左邊？

點解連有線都無播？！

自膠見到啦